懷疑政府利用警察正在企圖慢性毒殺市民

首先，警察每星期都用催淚彈去驅散人群，不過就算無人都好，佢地都會照放

但無論係有毒(可能含有催淚水劑)嘅顏色水定催淚彈，警察都無宣佈成份，亦無教過市民應如何處理

而被噴射過嘅街道，其實都有化學殘留，但最近竟然加上蒙面法，唔比市民戴口罩，只要見到市民戴，警方就截查，如果話唔係想毒殺我地啲小市民係啲咩?

另外，最近更經常射入商店內，周街咁射，我覺得做法相當唔可取

upup

先黎係水
而家係空氣
之後大陸黎既食物好大機會加料
睇路

呢排啲皮膚超差郁下就敏感

真

Pushhh

好多人都敏感、起水泡

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

push

中共：人唔要，要地方

整到啲環境咁 人都住唔到啦

支那人百毒不侵

留名睇會不育

屯門所有不適要經醫院有紀錄，然後告政府
睇下有冇辦法索贖100萬

佢要香港的經濟地位多過牌地

白色恐佈唔掂，就要用真恐佈。恐佈政權唔用得坦克、機槍，就用化武、細菌、病毒，唔一定要殺死人嘅，有毒或有病在社區不斷傳播及互相感哚，染咗又病你一個月，都夠嚇驚人啦。

講開…經過啲高危地區之後都狂流鼻水，喉嚨又唔多舒服咁

依家冇咩事都唔想出街

今晚又射咗入屋邨啦，仲想慢性毒害我地到幾時

On9 以為自己有抗體？
無gear 你都一齊吸緊食緊咋

種族滅絕